其實自己真係冇咩心願

唔開心到盡頭
就化做平淡
由一開始好似瀑布咁
到而家只係好似水龍頭咁
一滴一滴慢慢咁痛
已經冇左以前個種力竭聲嘶
已經嗌唔出
連痛苦呻吟都冇力
取而代之
只係心裏面默默唔開心

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

原本無，而家有：
光復香港，時代革命